已確認陳X霖係被自殺, 影相樣可以唔同, 但係髮線係絕對冇可能唔同

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位，和理非出嚟啦。